「跑界」有冇人幫陳家豪成下名

真係講出我心聲呀屌佢老味
偽中立可恥

最後祝落家跑會生意興隆